叫雞後會唔會對中意既女仔有罪惡感

中意個女仔,但又保持叫雞,琴日叫完黎,而家同佢有講有笑